浮屍係蓄"長"金髮

警方其後將女子遺體送往西灣河水警基地調查，據悉，死者為一名年約25至30歲女子，身高約一點五米，中等身材，蓄長金髮，惟警方在場未有檢獲遺書，未能確定死者身份，死因亦有待進一步確定。案件暫列屍體發現，交由東區警區刑事調查隊跟進。
-2019年09月22日

有人話長短好難定義
呢D文字描述好難用黎認人

暫時睇
片一好可能係真彥霖
之後全撚部都係假

無知一問
15歲讀HKDI係咪正常

Yes